(台測)壯志凌雲 魅影殺機

啊~~~死黑警~~~又唔做嘢又唔讀書
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OKRU 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.《捍衛戰士》描述一位原本自信滿滿而年輕的F-14戰機海軍飛行員彼得·「小孤牛」·米契爾上尉（LT Pete "Maverick" Mitchell，湯姆·克魯斯 飾），
因為優秀的飛行技術與機緣，獲選加入美國海軍最頂尖的飛行訓練單位——美國海軍戰鬥武器學校——接受訓練。在飛行學校中米契爾遇到在該校擔任教官的夏綠蒂·「恰莉」·布萊克伍德（Charlotte 'Charlie' Blackwood，凱莉·麥吉莉絲 飾）並發展出戀情

2.1992年，哥倫比亞九歲女孩卡塔莉亞（柔伊·莎達娜飾），其父母因握有毒梟唐路易的不法跡証，被唐路易派人殺害。父母雙亡的卡塔莉亞刺傷了唐路易部下的馬可，透過中央情報局的幫助，從波哥大逃到美國，卡塔莉亞認為中情局不可靠，隻身來到了芝加哥，投奔叔叔艾米利歐

12 40AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

（聯署）你班友快Ｄ同我簽晒佢

你地又話好討厭甴近平既.....